急 蘋果LIVE影緊停左架紅VAN 快幫

有冇議員/法律JJ幫手

PUSH

幫手呀 影晒樣 抄晒牌

想拉埋人呀

想趕記者走呀

身上衣物有得換好換 最重要係裝備都要掉以免俾啲狗有位入

實身有屎啦班狗

仆街啦唉

有冇人去救呀

屌!!!!!!!!!!!!!!!!!

有無議員過去？？？？

推呀 快救

屌 幫手推

推呀

推

金鐘道紅棉道 橋底

快D幫手PM 議員

就搜完啦

快救

議員呢